67歲婦預約打bioNtech：丈夫打科興以「分散風險」

已退休的67歲林女士特意選復必泰疫苗，稱該疫苗保護率較高，朋友都建議打「復必泰」，「等好耐啦，終於開放預約」。被問及有人打科興疫苗兩日後死亡，她說「有啲擔心」，但該人有長期病患，自己則身體健康，相信出現嚴重副作用的機率低。她透露，其丈夫選擇科興疫苗以「分散風險」，「驚有咩事，邊個照顧對方？」

50%，一係死一係死唔去

弱智

200萬

想分身家

有起事保証有人收到錢

乜撚野分散風險呀
LOGIC在哪裏

好似撞邪咁非打不可？唔知以為而家唔打會犯法

升棺發達死老婆

推個老公打科興呃200萬？

好煩
講到打毒針咁

呢d柒頭出黎不停洗白,同幫兇真係冇分別

阿叔自己一個人打晒兩枝就分散風險

夫妻之間冇愛

佢好想分好耐啦

死老公啊

唔打直頭冇風險比你分散

入賭場買哂紅黑嘅概念

謀殺親夫,想袋2百萬

老公猜輸咗所以打科興？

咁咪會陰陽相隔？

分散風險

如果2個無死，但癱左呢？

兩隻都唔打咪冇風險囉

正副飛機師唔可以食同一個飛機餐

唔係幾好咩？

最毒婦人心...為左200萬...

攬住一齊死

、

分散風險❌
自尋死路✔

分散投資

準備拎遺產lu

人命都可以搏
痴鳩線

打針都有portfolio

每個人都打半劑科興加半劑Biontech先算得上分散風險

老公猜輸咗

對沖

女人好古惑

唔打咪冇風險

分散拎唔到兩球嘅風險

家庭打針portfolio

可能大家都唔想見到大家
是但一個死左另一個都happy
Win win 雙贏

你真係山下弱智狗

唔係最毒婦人心？推個老公去死，之後拎走果200萬

將風險分散去老公到

老婆好明顯想分身家

咁你打咗未？

其實好正確咁解釋分散風險
有咩事起碼剩低一個收錢

最毒婦人心

似同老公對賭多啲
仲要係賭命

分散投資,醒呀

老婆贏面大

老婆: 衰鬼（老公）, 我先唔貪嗰200萬!

分散投資.....

唔想total lost 呀
是旦一個瓜老襯，另一個都仲有筆錢嘆世界

林鄭打Biontech
巿民打科興
分散風險

美國正副總統唔可以坐同一架機

安樂死

打算拎賠償去跳老舞？

佢幫咗個老公份人壽加大保單啦

都咁大年紀，有愛嘅就 但求同年同月死啦。兩個感情應該唔好

仆街老婆

想離婚都唔係咁架

fuck your logic

20年有防疫撚，21年有打針撚，都係一樣，幫政府

好似真人SHOW咁
老公條命換200萬
3秒時間比你決定
換唔換?! 換唔換??

唔打咪無風險
佢地有咩咁逼切要即刻打
Goodest logic

分散投資，就係老公承受最大風險，自己承受最細港女去到咩年紀都係贏家

遺產收益人 一邊係佢自己 一邊係佢個仔 分散咗風險

賺唔到200萬

50%打兩枝有100%

90%打兩枝係咪180%？

打針打到預撚咗會死咁

贏家可獲得：
對方所有身家
double生活空間
以及
武肺抗體

呀婆識玩

即係分散投資
買哂兩邊

笑唔出

圍骰

咁都比你諗到

道理雷同老公老婆各一粒睪丸
其中一隻藥出事只係人均無咗半條命

最毒婦人心.....連老hi都咁毒

第一次知分散風險可以咁用

約咗

其實第一飛都死 條友遲早都死
因為第二飛係強力版

港伯廢柴
港伯要振夫綱唔好縱壞哂d閪港婆

類似知道跳樓可能會死，咁你跳呢棟，我跳呢棟，有機會其中一個死唔去（屌你唔跳咪得啲人腦裝.分散投資咩cls）

好浪漫淒美

毒婦！

開圍骰通殺

有晒預謀

開個綠比佢，等佢輸莊家100蚊

分⋯⋯身家

藍絲真係好聰明

升官發財死老公

同買股票一樣，咁都唔識

似圍標多d

打疫苗玩到炒股咁，真係好撚野

溝貨啦

佢分散風險的意思似係賭緊拎250萬bo

一齊死咪唔駛有風險

是但死一個

唔係你死就係我亡

唔同體質點分散？ 一齊死才是最好的

林女士已犯國女法

兩個人緊係食兩個飛機餐架啦

啲科學家可以搵呢個家庭做下實驗
睇下兩隻疫苗有冇效

揸飛機咩

同十二碼一樣

好明顯呀叔愛老婆多d,佢揀左科興

唔跟佢老公 打 支那疫苗

阿婆有兩球 老虎都殺

第一次聽咁樣分散風險

留低既係一份心意(總值$2,000,000)

亂柒將投資既terms擺落其他野度

點解咁多廢老爭住中奨？

唔打咪最低風險囉，on Lan 99

分散投資風險????

Jack Wake up

死咗有錢收

可能2⃣️公婆擲銀，公老婆打bio, 字老公打科

睪丸？？？

咁撚戅鳩都有，真係唔怪得比人話廢老

兩支溝埋分散風險吖笨

高風險投資

一齊上路有咩唔好

佢意思係唔食同一款

主食A餐
副食B餐

識打之人揀科興,一針拉柴,正呀

她說「有啲擔心」，但該人有長期病患，自己則身體健康，相信出現嚴重副作用的機率低。她透露，其丈夫選擇科興疫苗以「分散風險」，「驚有咩事，邊個照顧對方？」

又唔係你打科興講乜都得

吞身家靠呢鋪

係咪科興先？

正解

個老婆識玩

為國捐軀，名留青史， 仲有筆錢福蔭後人

所以上面點解唔俾over 60歲打

如果上面都有香港呢個政策， 真係老一輩同胞們個個都高呼：做個勇敢中國人！

解釋左點解呢排香港個個呀叔呀婆幾撚熱血，成世人最威水呢一次

平均每人淨袋1百萬

唔溝淡啲

識玩

恭喜你屋企人可以攞2球

有3球

咁樣係分散投資

分身家就有

同買mpf 一樣，50%高風險，50%保守

教你一個詞語

食2邊諗住，點撚知開圍，死鳩晒

同一開頭講中左武肺就會死嘅人一鳩樣

保險廣告？

既然疫苗保護率高啲 點解唔兩個都打

無改錯名

咁疫苗的確真係毒針喎

呀婆心諗
(98%+50%)/2

有人想對方死，而另一個係唔介意
呢個就係婚姻

分散死唔去嘅風險 佢哋真係好想死
為嗰 二百五十幻 真係乜都做得出

得2球野唔上唔落
應該400個/0嘛

on99

攬住一齊死。

問題係你科興先係風險來源wor

買兩張六合彩

拎200萬既門檻都幾高

病人本身有長期病患等問題，委員會審視資料後，認為死因同疫苗接種無直接關係。

老公死左 老婆袋250萬

咁想個老公死食埋副身家

智者！咁就唔洗冚家產！！

如果要照顧仔女都要嘅

無仔女就唔明了

幻
打拼識既支那仔？
萬 幻

咁會唔會變左謀殺所以無得賠？

63歲呢個收到幾錢?

老公打洪興

黮解唔可以2個一齊打biontech

死都收唔到錢

真愛🤣

點知兩個都中獎

起碼有個可以收到250萬

命都可以分散投資....

分散投資同分散風險係同一意思

經過電腦分析！

1人剩半條命

表忠

推自己個老公去死，個腦裝屎

打完第一針後

每晚老婆都會講::老公！聽人講打第二針D料重勁！

數日後老公因驚嚇而……

佢老味臭女人自己又唔打科興？

真心膠

幽默睇黎唔係咁易理解

會唔會一同歸西

想收2球

到時死咗咪責任不在我方

驚有咩事，邊個照顧對方？

邊洗照顧架

啲女人好蠱惑㗎

個風險係指有冇200萬

老公打科興
自己打德國野
契家佬唔撚打
真正分散風險

佢其實係咪講分享風險....200萬

最毒婦人心 又拎遺產又等派彩

佢意思即係死一個OKAY, 死兩個先大獲

天才廢老